[多圖少字] 西班牙法國漫遊

是咁的 今年三月去左西班牙同巴黎兩星期
主要想分享下少少相同埋路過見到既事
資料性既內容有需要可以再問

頭幾日係巴塞都係落狗屎 無咩圖直接skip啦

去到馬德里終於見到成個trip第一次既陽光

馬德里王宮廣場
好多人係依度附近賣藝令氣氛好好

每次去旅行都會行下公園

好多地攤既人幾個或者圍埋咁傾計過日晨

依個鬼佬走左入去扮櫻花

影完就乖乖課金

見到個天窗好靚又影下

原本想去麗池公園 但係去到無開 唯有影下圍欄出面既櫻花(?)

馬德里就去到依度 中間都有去下教堂個D 不過就無咩影相
預告 下集會去托雷維耶哈 (粉紅色湖)

巴打用咩機影
色好靚

個色調好靚啊

Spain 3月都會落雪？白雪雪好有冬日feel

巴打係咪set 錯測光
好似over 咁嘅

我以為自己部手機個白平衡出左事

Lm

馬德里自己去怕唔怕
好驚小偷